A仔問銀行借錢借到幾多?

從來未借過錢可唔可以借到12個月糧分60期還?